元朗 7月16日 又肥又樣衰 牛屎飛

果日又兇細路，又打細路

佢地被人起咗底未？